［開定先］第四十屆金像獎最佳女主角

林嘉欣
本身已經攞咗金馬影后 下年應該贏返個金像獎

非本色演出 擺脫個人形象珈鎖

同黃秋山一齊勒死智叔場戲好精彩

Push

睇嚟有人會七落空

今年中港電影加埋都唔知有冇20套上畫, 個獎仲有咩價值

噯~~唔痛唔痛~~有隻雀仔跌落水~~被水沖去~~

佢真係做得好好 係睇到有少少心寒feel

不過覺得呢套浪費左黃秋生嘅演技

留名睇又輸畀支那人

咁快？

3寶同聖荷西都報左上屆，今屆仲有幾多戲會上到？

再加上林嘉欣真係做得好...

我只怕冇對手ja ~

七人樂隊 不過唔知幾時上